認真討論 有無人有d fd反應好撚慢又蠢？

1。講極都get唔到個重點（有時當面比說話佢聽都可以以為我話緊其他人，仲話：係囉唔應該咁做啦屌！我就係話緊你阿On9

2。同佢講完一啲野又成日反應唔切 之後：Sor Sor Sor,聽唔到,講多次?

3。好似好有禮貌咁 其實做多左 反而比拿感覺好蠢好怕事

見識你唔耐就算 下次再咁一巴車埋去 同呢d人交流得耐都會變蠢

Agger
負評既代表你都係咁既人

！

求愛心打破0回覆